投資組合-100萬

各位爸打，幫幫手評價以下組合有冇問題。之前既倉已經清晒換咗以下倉。
希望升市有7-10% 收獲。跌市有防守性。 目前可投資流動資金約有250,000。

700 同 5號都冇 點傾

-100萬

BTW，巴打最近點